法國今日連呀婆都轉左用LIHKG

估唔到啲呀婆都咁有觸角

Winnabb

in Winna we7s

真係Winna 清？

掙扎呢？

不要問只要信

畀啲掙扎

WinnaBB

歸去來閪

妹下妹下

妹住咁上

法國LIHKG都有winna

Winnabb好波

出奇？

Ching 過左黎

LIHKG 咁快班阿婆會唔會唔慣

老友memes 係唔係你開

證明下先